想買RAM有咩要注意??

想買2X4GB DDR3 RAM (1333/1600)
想知邊度買最好,同埋咩牌子好D
同埋買個陣要點講,讀個model number比佢聽??

去Jumbo/SE computer 買，牌子方面基本上冇咩分別，但係要小心有啲牌子可能會有衝突（crash)

最好兩條ram都係同一牌子
盡量唔好溝例如adata+kingston咁